巨人第三集都係講野，冇晒劇情

點睇落去？

劇情=打鬥

唔係

動漫小說化

有狠毒踢人重想點

我睇返鬼滅，可以一直咁睇落去

好行唔送 無人逼你睇

我講我睇鬼滅

門檻高？

想睇打鬥就去睇MMA

其實巨人唔係屬於打鬥類

漫畫仲多要唔要知

我已經睇唔明

巨人既文戲都好正
如果淨係打鬥既可以唔洗再追

on9,文戲先係精華
第3集最後艾倫對話條仔型撚到，得佢1個看破世界

照咁睇要劇情咪睇神作鬼滅lo

睇到第3集都仲未明？
總之依家就係離第3季最尾睇海嗰度time skip咗3年，由瑪雷角度序事

咪撚覆佢啦你哋

其實劇情本身先係巨人既精髓
雖然我一開始都係比動畫既群鬥場面吸引左